{"id":26,"date":"2023-07-15T14:30:08","date_gmt":"2023-07-15T14:30:08","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/?page_id=26"},"modified":"2023-07-15T14:30:08","modified_gmt":"2023-07-15T14:30:08","slug":"libros-de-accion","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/libros-de-accion\/","title":{"rendered":"Libros de acci\u00f3n"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"has-text-align-center\"><strong>Moby Dick<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/moby-dick.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-28\" width=\"184\" height=\"265\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>Narra la traves\u00eda del barco ballenero Pequod, comandado por el capit\u00e1n Ahab, junto a Ismael y el arponero Queequeg en la obsesiva y autodestructiva persecuci\u00f3n de un gran cachalote blanco.<\/p><\/blockquote><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-1\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.elejandria.com\/libro\/link_descarga_libro\/425\/549\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">DESCARGA AQU\u00cd<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<H2 class=\"has-text-align-center\"><strong>El faro del fin del mundo<\/strong><\/H2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/El-faro-del-fin-del-mundo-500x698-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-27\" width=\"192\" height=\"268\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>La trama gira en torno a tres personajes principales: el viejo farero Vasquez, su ayudante Felipe y un misterioso hombre llamado John Davis. Estos personajes se encuentran atrapados en el faro debido a una violenta tormenta que les impide abandonar la isla.<\/p><\/blockquote><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-2\">\n<div class=\"wp-block-button\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"https:\/\/www.elejandria.com\/libro\/link_descarga_libro\/257\/338\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">dESCARGA AQU\u00cd<\/a><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Moby Dick Narra la traves\u00eda del barco ballenero Pequod, comandado por el capit\u00e1n Ahab, junto a Ismael y el arponero Queequeg en la obsesiva y autodestructiva persecuci\u00f3n de un gran cachalote blanco. El faro del fin del mundo La trama gira en torno a tres personajes principales: el viejo farero Vasquez, su ayudante Felipe y [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":29,"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions\/29"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/zonadeLectura\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}